{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_060469",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=62000&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "포항체리블라썸풀빌라펜션"
    },
    "text": "ルーフトップのプールビラを備えており、オーシャンビューを楽しみながら水遊びができる宿です。周辺には月浦海水浴場とファジン海水浴場、宝鏡寺が位置しています。 ルーフトッププールは4月1日から10月4日まで運営しており、冬季には使用できません。冬季は10月5日から3月20日までとなっております。 プールは定員以外の人数を追加する場合、追加料金が発生しますので、最大人数を超えると利用できません。入室は15:00から、退室は11:00以降です。スパの利用時間は制限がなく、入浴剤は使用できません。 ぬるま湯は無料で提供しており、利用時間には制限がありません。 バーベキュー施設は電気グリルを利用し、追加料金が発生します。客室内でバーベキューができ、最大人数を超える場合には入室できません。 未成年者は保護者同伴なしでは利用できず、ペットは立ち入りできません。 画像は実際と異なる場合があり、利用施設の紛失または毀損は利用者の責任となります。 火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 この情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿の特徴は何ですか？",
            "answer": "この宿はルーフトップのプールビラを備えており、オーシャンビューを楽しみながら水遊びができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には月浦海水浴場、ファジン海水浴場、宝鏡寺があります。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールは4月1日から10月4日まで利用できます。冬季は使用できません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用人数に制限はありますか？",
            "answer": "はい、プールの利用人数には制限があります。最大人数を超えると利用できません。"
        },
        {
            "question": "スパの利用時間はありますか？",
            "answer": "スパの利用時間には制限がありません。ただし、入浴剤は使用できません。"
        },
        {
            "question": "ぬるま湯の利用に制限はありますか？",
            "answer": "いいえ、ぬるま湯の利用時間には制限はありません。無料で提供しています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するにはどうすればいいですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する場合、電気グリルを使用し、追加料金が発生します。最大人数を超える場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者やペットは利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。また、ペットは立ち入りできません。"
        },
        {
            "question": "宿の画像は実際と異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、宿の画像は実際と異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "火災危険物質やゴミの処理には注意が必要ですか？",
            "answer": "はい、火災危険物質の使用はできません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨ててください。"
        },
        {
            "question": "宿の予約や料金について詳細を教えてください。",
            "answer": "この情報はペンションの事情により変更される場合があります。オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合がありますので、詳細はお問い合わせください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 377,
        "QA": 490
    }
}